\sectionframe
	{Lambdas}{11}
	{Atrhur O'Dwyer}
	{Back to Basics: Lambdas from Scratch}
	{https://www.youtube.com/watch?v=3jCOwajNch0}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{block}{Clase para llamar a una función}
		\input{listings/lambda-basic-class}
	\end{block}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{block}{La llamada a la función es una sobrecarga de \texttt{operator ()}}
		\input{listings/lambda-overloaded-class}
	\end{block}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{alertblock}{¿De verdad tengo que escribir todo esto para sumar \texttt{1}?}
		\input{listings/lambda-class-only}
	\end{alertblock}
	\pause

	\begin{exampleblock}{Misma expresión con una lambda}
		\input{listings/basic-lambda}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{Lambdas en acción}
		\input{listings/lambda-example}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{El mismo ejemplo pero \textit{inline}}
		\input{listings/inline-lambda-example}
	\end{exampleblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{alertblock}{Usar bibliotecas no RAII nunca es fiable}
		\input{listings/no-raii-open-close}
	\end{alertblock}
\end{frame}


\begin{frame}[fragile]{\insertsection}
	\begin{exampleblock}{Pasamos una lambda para asegurarnos de que siempre se cierra el fichero}
		\input{listings/raii-open-close-lambda}
	\end{exampleblock}
	\begin{flushright}\scriptsize
		\href{https://www.youtube.com/playlist?list=PLmmYSbUCWJ4x1GO839azG_BBw8rkh-zOj}{Clean Code - Robert Martin}
	\end{flushright}
\end{frame}
